
                      Al pasar por la pantalla, como James Bond en el gas de la risa, Kingsman: The Golden Circle es una secuela sin aliento cómica, a veces agotadora, de la sorpresa de 2015 que casi todos pidieron un seguimiento con calificación R. Ahora está aquí, y tan maníaco y exagerado como cabría esperar, solo que más (la película dura 141 minutos). Quienes odiaron la primera película se sentirán dos veces más irritados. Atornillarlos Los verdaderos fanáticos de Kingsman apreciarán que el director Matthew Vaughn reaccionó a las excavaciones en el Servicio Secreto por ser gratuitamente violento, sexualmente adolescente y políticamente reaccionario al ponerlo todo en tres veces más.
        
            